求Admin Del左呢條友嘅Post 真係害人不淺

呢條友呢幾個月係咁吹奏測量行業 我識得有人當年就係因為連登呢D吹奏Post而入左伏科
真係求下Admin Del曬佢嘅吹奏Post 但係以前嘅Post都多到睇唔曬
最好直接封佢個AC 佢個AC係2個月之內先開 大部分都係吹奏味Post

讀咩科每個人有分數啦，佢呢啲咪當參考資料

科科都有人吹奏啦 信咪on9囉

幾個月以來開20幾個Post都冇問題？
同中共洗腦有咩分別？